宇宙第一美人請入

我愛你 可唔可以做我女朋友！！！！！！

同你講野咩

1正皮=1支持

Yes

Y有2個負皮 me so angryyyyyy

唔可以

Dllm

美人啊啊啊

現實有無朋友？

本來有我

關你撚事咩

識你老鼠

好慘

咁你上網打飛機啦繼續

做我frd la

美人=G

食屎啦侮蔑我女神

唔係叫你-.-

有鳩你都岩 屌

Who the fuck are u?

無論你有9無9我都愛